payme加銀行戶口

係咪加匯豐戶口就唔洗影身份証?
加其他銀行都要影身份証

好似要影